到底沙嗲王個menu仲有幾多同沙嗲關事

雖然係好好食
但係依家個餐廳越嚟越有茶餐廳feel
中日韓台泰越菜咩都齊

好好食

咁多年嚟，第一次聽人咁講呀真係

真係好好食

超好食

仲有佢啲合作活動好正

Yes

真膠定假膠呀，食過一次，講過唔會再去

蟹粉豆腐鍋

唔多元化香港好難生存
太貴租

同價錢真係唔成正比
不過鍾意佢D芒果野飲
好食真係稱唔上

白咖哩豬扒

軟殼蟹

香茅豬排

冇左香茅豬排蛋飯

白咖哩豬扒飯

不過係咪真係廿蚊張係老闆？

間野係廿蚊張開，連登又話佢係無良顧主，又話擺食。一個post就見到大家幾咁廢。

從來無去食過

愈來愈貴但都仲係好多人

沙嗲王最出名嘅係咖哩

真係宜傢先知...

呢d野真係要日日開post提先得嫁

蟹粉豆腐煲

算把啦，俾人睇穿曬。又話人刻薄無良要擺食，講就凶狠。轉頭就話抵食，好食，算平。
同上次老麥一樣，又係話要擺食麥當勞，人地一出優惠就仆住去。
連登仔

白咖哩豬 冰沙都唔錯喎

有邊撚個顧主唔無良呀
多鳩魚

究竟佢有冇出過沙嗲串燒 ?
唔明點解冇都要叫做沙嗲王

良心餐廳
蝕住黎做

日本城都唔係日資公司啦
德國寶夠唔係德國公司啦

邊度講係廿蚊張開？·？

咁大個人都唔識用google?咁蠢仲學人上網？

牛油雞翼好正

唔講唔覺 從來冇係沙嗲王食過沙嗲

咁型

白咖哩真係好味，豬扒都好食
不過無否認佢menu真係有唔少伏野

泡菜牛柳粒炒飯好正
又大碟

相同價位出去果啲 泰越韓餐廳點會食到

曾經做過reserch沙嗲王，網站有講招牌係白咖哩

Google搵到似姓鄭嘅多啲喎

蟹粉豆腐鍋飯冇得輸

咁究竟係咪廿蚊張開嘅？係嘅我以後都唔食

早幾日食完, 好咸

可能我重口味覺得送飯好好食

華 園 控 股 有 限 公 司
張宇人: 沙 爹 王 (集團)有限公司

認住呢堆酒樓、食肆有捐錢俾章魚競選
阿一鮑魚捐o左差唔多5皮；

陳永安: 太興創辦人兼主席；

黃耀鏗: 敘福樓創辦人；

李國雄: 新光酒樓集團董事總經理；

鍾偉平: 稻香集團主席；

駱國安: 加州紅(現已被Neway收購)行政總裁；

陳祥佐: 豪華飲食(管理)有限公司董事長;

以公司名義贊助的還有: 扒王之王、蛋撻(散?)王、聯邦酒樓集團

廿蚊張條仆街既野你地都食

d飯寒酸到on9，餸少，完全靠汁撈飯
見住成班港豬俾40幾蚊拎個汁黎撈飯食就肉酸

厚切豬 軟殻蟹

沙嗲肥牛拉麵

連登又係到吹奏
正常不過不失
到底咩人先會覺得好好食

我都覺得好咸

你到底係想讚定彈

識食
沙嗲肥牛粉絲係最撚好食

食沙嗲王既都係間接想返工做狗

味道唔錯， 但服務就一間西過一間
特別係（荃灣千色附近）

好唔好食就見仁見智....

仆你個街, 試過等撚左45分鐘先有野食

催單都催左3次....

駛閪多元化，m就kfc米線鋪個啲咪又係通街連鎖
食物質素同價錢不成正比出事呀麻

白咖哩豬排早幾年食過，冇乜特別咁，旺角鋪又迫到仆街

話貴個D撚樣其實平時出街食開乜?
星期六日餐餐出去食M記22蚊餐?

蟹粉豆腐鍋 無人能及
小食貴左好多就真

沙嗲王Menu 究竟有邊頁無巨脾？

Kfc都要賣牛肉飯
都要賣好多外國kfc無嘅怪味雞

譚仔都唔係只賣米線

牛肉飯係好罕有嘅例子，主要都係圍繞雞
譚仔亦然
沙嗲王就肯定唔係著重沙嗲

曾經都係沙嗲王fans
價錢唔貴 質素唔差
但呢幾年真心愈黎愈貴 愈黎愈難食

沙嗲王啲沙嗲完全唔好食
沙嗲以外嘅野其實ok

佢以前有個麻辣湯粉絲
唔知依家仲有無？

就係google完
次次都係人問廿蚊張邊間公司既老細 先有人答係廿蚊張
無其他野做ref.
即係依度我係度隨便講你係on9 你就係on9架啦？
相反我就見到幾個話沙嗲王老細係姓鄭先問邊度講係廿蚊張
原來唔洗ref. 是但嗡就要信架？

張廿蚊

個嬌嫩巨髀飯

花式打手

仲有幾味已經算好好。
好過炖奶佬冇炖奶賣

全香港應該執淨唔夠10間